a =  0.0
original= [0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  40.0
original= [0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  80.0
original= [0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  120.0
a =  13.0
original= [0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  53.0
original= [0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  93.0
original= [0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  12.0
a =  26.0
original= [0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  66.0
original= [0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  106.0
original= [0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  25.0
a =  39.0
a =  79.0
a =  119.0
a =  38.0
a =  4.0
original= [0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  44.0
original= [0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  84.0
original= [0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  3.0
a =  17.0
original= [0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  16.0
a =  30.0
original= [0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  29.0
a =  43.0
a =  83.0
a =  2.0
original= [2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  42.0
original= [2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  8.0
original= [0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  48.0
original= [0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  88.0
original= [0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  7.0
a =  21.0
original= [0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  20.0
a =  34.0
original= [0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  33.0
a =  47.0
a =  87.0
a =  6.0
original= [2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  46.0
original= [2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  52.0
a =  92.0
a =  11.0
a =  24.0
a =  37.0
a =  51.0
a =  91.0
a =  10.0
original= [2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  50.0
original= [2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  1.0
original= [1 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  41.0
original= [1 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  81.0
original= [1 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  14.0
original= [1 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  54.0
original= [1 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  94.0
original= [1 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  27.0
original= [1 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  67.0
original= [1 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  107.0
original= [1 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  5.0
original= [1 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  45.0
original= [1 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  85.0
original= [1 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  18.0
original= [1 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  31.0
original= [1 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  9.0
original= [1 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  49.0
original= [1 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  89.0
original= [1 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  22.0
original= [1 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  35.0
original= [1 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  82.0
original= [2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  15.0
original= [2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  55.0
original= [2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  95.0
original= [2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  28.0
original= [2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  68.0
original= [2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  108.0
original= [2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  86.0
original= [2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  19.0
original= [2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  32.0
original= [2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  90.0
original= [2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  23.0
original= [2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  36.0
original= [2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
N =  4 , q =  4 , s =  1 , Codeword total =  256 , Max number of codewords =  5
============================================================================
121.0 [ 1.  4. 13. 40.]
[(0.0, 1), (40.0, 1), (80.0, 1), (13.0, 1), (53.0, 1), (93.0, 1), (26.0, 1), (66.0, 1), (106.0, 1), (4.0, 1), (44.0, 1), (84.0, 1), (17.0, 1), (30.0, 1), (2.0, 1), (42.0, 1), (8.0, 1), (48.0, 1), (88.0, 1), (21.0, 1), (34.0, 1), (6.0, 1), (46.0, 1), (10.0, 1), (50.0, 1), (1.0, 1), (41.0, 1), (81.0, 1), (14.0, 1), (54.0, 1), (94.0, 1), (27.0, 1), (67.0, 1), (107.0, 1), (5.0, 1), (45.0, 1), (85.0, 1), (18.0, 1), (31.0, 1), (9.0, 1), (49.0, 1), (89.0, 1), (22.0, 1), (35.0, 1), (82.0, 1), (15.0, 1), (55.0, 1), (95.0, 1), (28.0, 1), (68.0, 1), (108.0, 1), (86.0, 1), (19.0, 1), (32.0, 1), (90.0, 1), (23.0, 1), (36.0, 1)]
81 [0.0, 1.0, 2.0, 3.0, 4.0, 5.0, 6.0, 7.0, 8.0, 9.0, 10.0, 11.0, 12.0, 13.0, 14.0, 15.0, 16.0, 17.0, 18.0, 19.0, 20.0, 21.0, 22.0, 23.0, 24.0, 25.0, 26.0, 27.0, 28.0, 29.0, 30.0, 31.0, 32.0, 33.0, 34.0, 35.0, 36.0, 37.0, 38.0, 39.0, 40.0, 41.0, 42.0, 43.0, 44.0, 45.0, 46.0, 47.0, 48.0, 49.0, 50.0, 51.0, 52.0, 53.0, 54.0, 55.0, 66.0, 67.0, 68.0, 79.0, 80.0, 81.0, 82.0, 83.0, 84.0, 85.0, 86.0, 87.0, 88.0, 89.0, 90.0, 91.0, 92.0, 93.0, 94.0, 95.0, 106.0, 107.0, 108.0, 119.0, 120.0]
[]
a =  0.0
original= [0 0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  121.0
original= [0 0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  242.0
original= [0 0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  363.0
a =  40.0
original= [0 0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  161.0
original= [0 0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  282.0
original= [0 0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  39.0
a =  80.0
original= [0 0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  201.0
original= [0 0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  322.0
original= [0 0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  79.0
a =  120.0
a =  241.0
a =  362.0
a =  119.0
a =  13.0
original= [0 0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  134.0
original= [0 0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  255.0
original= [0 0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  12.0
a =  53.0
original= [0 0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  174.0
original= [0 0 1 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  295.0
original= [0 0 1 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  52.0
a =  93.0
original= [0 0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  214.0
original= [0 0 1 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  335.0
original= [0 0 1 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  92.0
a =  133.0
a =  254.0
a =  11.0
a =  132.0
a =  26.0
original= [0 0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  147.0
original= [0 0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  268.0
original= [0 0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  25.0
a =  66.0
original= [0 0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  187.0
original= [0 0 2 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  308.0
original= [0 0 2 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  65.0
a =  106.0
original= [0 0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  227.0
original= [0 0 2 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  348.0
original= [0 0 2 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  105.0
a =  146.0
a =  267.0
a =  24.0
a =  145.0
a =  160.0
a =  281.0
a =  38.0
a =  200.0
a =  321.0
a =  78.0
a =  240.0
a =  361.0
a =  118.0
a =  159.0
a =  280.0
a =  37.0
a =  158.0
a =  4.0
original= [0 1 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  125.0
original= [0 1 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  246.0
original= [0 1 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  3.0
a =  44.0
original= [0 1 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  165.0
original= [0 1 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  286.0
original= [0 1 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  43.0
a =  84.0
original= [0 1 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  205.0
original= [0 1 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  326.0
original= [0 1 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  83.0
a =  124.0
a =  245.0
a =  2.0
original= [2 0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  123.0
original= [2 0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  17.0
original= [0 1 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  138.0
original= [0 1 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  259.0
original= [0 1 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  16.0
a =  57.0
original= [0 1 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  56.0
a =  97.0
original= [0 1 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  96.0
a =  137.0
a =  258.0
a =  15.0
original= [2 0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  136.0
original= [2 0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  30.0
original= [0 1 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  151.0
original= [0 1 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  272.0
original= [0 1 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  29.0
a =  70.0
original= [0 1 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  69.0
a =  110.0
original= [0 1 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  109.0
a =  150.0
a =  271.0
a =  28.0
original= [2 0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  149.0
original= [2 0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  164.0
a =  285.0
a =  42.0
original= [2 0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  204.0
a =  325.0
a =  82.0
original= [2 0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  244.0
original= [2 0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  1.0
original= [1 0 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  122.0
original= [1 0 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  163.0
original= [2 0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  284.0
original= [2 0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  41.0
original= [1 0 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  162.0
original= [1 0 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  8.0
original= [0 2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  129.0
original= [0 2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  250.0
original= [0 2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  7.0
a =  48.0
original= [0 2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  169.0
original= [0 2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  290.0
original= [0 2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  47.0
a =  88.0
original= [0 2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  209.0
original= [0 2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  330.0
original= [0 2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  87.0
a =  128.0
a =  249.0
a =  6.0
original= [2 1 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  127.0
original= [2 1 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  21.0
original= [0 2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  142.0
original= [0 2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  263.0
original= [0 2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  20.0
a =  61.0
original= [0 2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  60.0
a =  101.0
original= [0 2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  100.0
a =  141.0
a =  262.0
a =  19.0
original= [2 1 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  140.0
original= [2 1 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  34.0
original= [0 2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  155.0
original= [0 2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  276.0
original= [0 2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  33.0
a =  74.0
original= [0 2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  73.0
a =  114.0
original= [0 2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  113.0
a =  154.0
a =  275.0
a =  32.0
original= [2 1 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  153.0
original= [2 1 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  168.0
a =  289.0
a =  46.0
original= [2 1 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  208.0
a =  329.0
a =  86.0
original= [2 1 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  248.0
original= [2 1 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  5.0
original= [1 1 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  126.0
original= [1 1 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  167.0
original= [2 1 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  288.0
original= [2 1 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  45.0
original= [1 1 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  166.0
original= [1 1 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  173.0
a =  294.0
a =  51.0
a =  213.0
a =  334.0
a =  91.0
a =  253.0
a =  10.0
original= [2 2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  131.0
original= [2 2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  64.0
a =  104.0
a =  266.0
a =  23.0
original= [2 2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  144.0
original= [2 2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  77.0
a =  117.0
a =  279.0
a =  36.0
original= [2 2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  157.0
original= [2 2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  172.0
a =  293.0
a =  50.0
original= [2 2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  212.0
a =  333.0
a =  90.0
original= [2 2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  252.0
original= [2 2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  9.0
original= [1 2 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  130.0
original= [1 2 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  171.0
original= [2 2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  292.0
original= [2 2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  49.0
original= [1 2 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  170.0
original= [1 2 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  243.0
original= [1 0 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  283.0
original= [1 0 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  81.0
original= [1 0 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  202.0
original= [1 0 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  323.0
original= [1 0 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  14.0
original= [1 0 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  135.0
original= [1 0 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  256.0
original= [1 0 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  54.0
original= [1 0 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  175.0
original= [1 0 1 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  296.0
original= [1 0 1 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  94.0
original= [1 0 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  215.0
original= [1 0 1 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  336.0
original= [1 0 1 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  27.0
original= [1 0 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  148.0
original= [1 0 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  269.0
original= [1 0 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  67.0
original= [1 0 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  188.0
original= [1 0 2 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  309.0
original= [1 0 2 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  107.0
original= [1 0 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  228.0
original= [1 0 2 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  349.0
original= [1 0 2 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  247.0
original= [1 1 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  287.0
original= [1 1 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  85.0
original= [1 1 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  206.0
original= [1 1 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  327.0
original= [1 1 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  18.0
original= [1 1 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  139.0
original= [1 1 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  260.0
original= [1 1 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  58.0
original= [1 1 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  98.0
original= [1 1 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  31.0
original= [1 1 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  152.0
original= [1 1 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  273.0
original= [1 1 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  71.0
original= [1 1 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  111.0
original= [1 1 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  251.0
original= [1 2 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  291.0
original= [1 2 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  89.0
original= [1 2 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  210.0
original= [1 2 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  331.0
original= [1 2 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  22.0
original= [1 2 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  143.0
original= [1 2 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  264.0
original= [1 2 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  62.0
original= [1 2 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  102.0
original= [1 2 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  35.0
original= [1 2 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  156.0
original= [1 2 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  277.0
original= [1 2 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  75.0
original= [1 2 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  115.0
original= [1 2 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  203.0
original= [2 0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  324.0
original= [2 0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  257.0
original= [2 0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  55.0
original= [2 0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  176.0
original= [2 0 1 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  297.0
original= [2 0 1 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  95.0
original= [2 0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  216.0
original= [2 0 1 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  337.0
original= [2 0 1 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  270.0
original= [2 0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  68.0
original= [2 0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  189.0
original= [2 0 2 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  310.0
original= [2 0 2 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  108.0
original= [2 0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  229.0
original= [2 0 2 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  350.0
original= [2 0 2 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  207.0
original= [2 1 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  328.0
original= [2 1 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  261.0
original= [2 1 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  59.0
original= [2 1 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  99.0
original= [2 1 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  274.0
original= [2 1 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  72.0
original= [2 1 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  112.0
original= [2 1 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  211.0
original= [2 2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  332.0
original= [2 2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  265.0
original= [2 2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  63.0
original= [2 2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  103.0
original= [2 2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  278.0
original= [2 2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  76.0
original= [2 2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  116.0
original= [2 2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
N =  5 , q =  4 , s =  1 , Codeword total =  1024 , Max number of codewords =  7
============================================================================
364.0 [  1.   4.  13.  40. 121.]
[(0.0, 1), (121.0, 1), (242.0, 1), (40.0, 1), (161.0, 1), (282.0, 1), (80.0, 1), (201.0, 1), (322.0, 1), (13.0, 1), (134.0, 1), (255.0, 1), (53.0, 1), (174.0, 1), (295.0, 1), (93.0, 1), (214.0, 1), (335.0, 1), (26.0, 1), (147.0, 1), (268.0, 1), (66.0, 1), (187.0, 1), (308.0, 1), (106.0, 1), (227.0, 1), (348.0, 1), (4.0, 1), (125.0, 1), (246.0, 1), (44.0, 1), (165.0, 1), (286.0, 1), (84.0, 1), (205.0, 1), (326.0, 1), (2.0, 1), (123.0, 1), (17.0, 1), (138.0, 1), (259.0, 1), (57.0, 1), (97.0, 1), (15.0, 1), (136.0, 1), (30.0, 1), (151.0, 1), (272.0, 1), (70.0, 1), (110.0, 1), (28.0, 1), (149.0, 1), (42.0, 1), (82.0, 1), (244.0, 1), (1.0, 1), (122.0, 1), (163.0, 1), (284.0, 1), (41.0, 1), (162.0, 1), (8.0, 1), (129.0, 1), (250.0, 1), (48.0, 1), (169.0, 1), (290.0, 1), (88.0, 1), (209.0, 1), (330.0, 1), (6.0, 1), (127.0, 1), (21.0, 1), (142.0, 1), (263.0, 1), (61.0, 1), (101.0, 1), (19.0, 1), (140.0, 1), (34.0, 1), (155.0, 1), (276.0, 1), (74.0, 1), (114.0, 1), (32.0, 1), (153.0, 1), (46.0, 1), (86.0, 1), (248.0, 1), (5.0, 1), (126.0, 1), (167.0, 1), (288.0, 1), (45.0, 1), (166.0, 1), (10.0, 1), (131.0, 1), (23.0, 1), (144.0, 1), (36.0, 1), (157.0, 1), (50.0, 1), (90.0, 1), (252.0, 1), (9.0, 1), (130.0, 1), (171.0, 1), (292.0, 1), (49.0, 1), (170.0, 1), (243.0, 1), (283.0, 1), (81.0, 1), (202.0, 1), (323.0, 1), (14.0, 1), (135.0, 1), (256.0, 1), (54.0, 1), (175.0, 1), (296.0, 1), (94.0, 1), (215.0, 1), (336.0, 1), (27.0, 1), (148.0, 1), (269.0, 1), (67.0, 1), (188.0, 1), (309.0, 1), (107.0, 1), (228.0, 1), (349.0, 1), (247.0, 1), (287.0, 1), (85.0, 1), (206.0, 1), (327.0, 1), (18.0, 1), (139.0, 1), (260.0, 1), (58.0, 1), (98.0, 1), (31.0, 1), (152.0, 1), (273.0, 1), (71.0, 1), (111.0, 1), (251.0, 1), (291.0, 1), (89.0, 1), (210.0, 1), (331.0, 1), (22.0, 1), (143.0, 1), (264.0, 1), (62.0, 1), (102.0, 1), (35.0, 1), (156.0, 1), (277.0, 1), (75.0, 1), (115.0, 1), (203.0, 1), (324.0, 1), (257.0, 1), (55.0, 1), (176.0, 1), (297.0, 1), (95.0, 1), (216.0, 1), (337.0, 1), (270.0, 1), (68.0, 1), (189.0, 1), (310.0, 1), (108.0, 1), (229.0, 1), (350.0, 1), (207.0, 1), (328.0, 1), (261.0, 1), (59.0, 1), (99.0, 1), (274.0, 1), (72.0, 1), (112.0, 1), (211.0, 1), (332.0, 1), (265.0, 1), (63.0, 1), (103.0, 1), (278.0, 1), (76.0, 1), (116.0, 1)]
284 [0.0, 1.0, 2.0, 3.0, 4.0, 5.0, 6.0, 7.0, 8.0, 9.0, 10.0, 11.0, 12.0, 13.0, 14.0, 15.0, 16.0, 17.0, 18.0, 19.0, 20.0, 21.0, 22.0, 23.0, 24.0, 25.0, 26.0, 27.0, 28.0, 29.0, 30.0, 31.0, 32.0, 33.0, 34.0, 35.0, 36.0, 37.0, 38.0, 39.0, 40.0, 41.0, 42.0, 43.0, 44.0, 45.0, 46.0, 47.0, 48.0, 49.0, 50.0, 51.0, 52.0, 53.0, 54.0, 55.0, 56.0, 57.0, 58.0, 59.0, 60.0, 61.0, 62.0, 63.0, 64.0, 65.0, 66.0, 67.0, 68.0, 69.0, 70.0, 71.0, 72.0, 73.0, 74.0, 75.0, 76.0, 77.0, 78.0, 79.0, 80.0, 81.0, 82.0, 83.0, 84.0, 85.0, 86.0, 87.0, 88.0, 89.0, 90.0, 91.0, 92.0, 93.0, 94.0, 95.0, 96.0, 97.0, 98.0, 99.0, 100.0, 101.0, 102.0, 103.0, 104.0, 105.0, 106.0, 107.0, 108.0, 109.0, 110.0, 111.0, 112.0, 113.0, 114.0, 115.0, 116.0, 117.0, 118.0, 119.0, 120.0, 121.0, 122.0, 123.0, 124.0, 125.0, 126.0, 127.0, 128.0, 129.0, 130.0, 131.0, 132.0, 133.0, 134.0, 135.0, 136.0, 137.0, 138.0, 139.0, 140.0, 141.0, 142.0, 143.0, 144.0, 145.0, 146.0, 147.0, 148.0, 149.0, 150.0, 151.0, 152.0, 153.0, 154.0, 155.0, 156.0, 157.0, 158.0, 159.0, 160.0, 161.0, 162.0, 163.0, 164.0, 165.0, 166.0, 167.0, 168.0, 169.0, 170.0, 171.0, 172.0, 173.0, 174.0, 175.0, 176.0, 187.0, 188.0, 189.0, 200.0, 201.0, 202.0, 203.0, 204.0, 205.0, 206.0, 207.0, 208.0, 209.0, 210.0, 211.0, 212.0, 213.0, 214.0, 215.0, 216.0, 227.0, 228.0, 229.0, 240.0, 241.0, 242.0, 243.0, 244.0, 245.0, 246.0, 247.0, 248.0, 249.0, 250.0, 251.0, 252.0, 253.0, 254.0, 255.0, 256.0, 257.0, 258.0, 259.0, 260.0, 261.0, 262.0, 263.0, 264.0, 265.0, 266.0, 267.0, 268.0, 269.0, 270.0, 271.0, 272.0, 273.0, 274.0, 275.0, 276.0, 277.0, 278.0, 279.0, 280.0, 281.0, 282.0, 283.0, 284.0, 285.0, 286.0, 287.0, 288.0, 289.0, 290.0, 291.0, 292.0, 293.0, 294.0, 295.0, 296.0, 297.0, 308.0, 309.0, 310.0, 321.0, 322.0, 323.0, 324.0, 325.0, 326.0, 327.0, 328.0, 329.0, 330.0, 331.0, 332.0, 333.0, 334.0, 335.0, 336.0, 337.0, 348.0, 349.0, 350.0, 361.0, 362.0, 363.0]
[]
a =  0.0
original= [0 0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  121.0
original= [0 0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  242.0
original= [0 0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  363.0
a =  40.0
original= [0 0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  161.0
original= [0 0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  282.0
original= [0 0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  39.0
a =  80.0
original= [0 0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  201.0
original= [0 0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  322.0
original= [0 0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  79.0
a =  120.0
a =  241.0
a =  362.0
a =  119.0
a =  13.0
original= [0 0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  134.0
original= [0 0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  255.0
original= [0 0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  12.0
a =  53.0
original= [0 0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  174.0
original= [0 0 1 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  295.0
original= [0 0 1 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  52.0
a =  93.0
original= [0 0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  214.0
original= [0 0 1 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  335.0
original= [0 0 1 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  92.0
a =  133.0
a =  254.0
a =  11.0
a =  132.0
a =  26.0
original= [0 0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  147.0
original= [0 0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  268.0
original= [0 0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  25.0
a =  66.0
original= [0 0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  187.0
original= [0 0 2 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  308.0
original= [0 0 2 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  65.0
a =  106.0
original= [0 0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  227.0
original= [0 0 2 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  348.0
original= [0 0 2 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  105.0
a =  146.0
a =  267.0
a =  24.0
a =  145.0
a =  160.0
a =  281.0
a =  38.0
a =  200.0
a =  321.0
a =  78.0
a =  240.0
a =  361.0
a =  118.0
a =  159.0
a =  280.0
a =  37.0
a =  158.0
a =  4.0
original= [0 1 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  125.0
original= [0 1 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  246.0
original= [0 1 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  3.0
a =  44.0
original= [0 1 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  165.0
original= [0 1 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  286.0
original= [0 1 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  43.0
a =  84.0
original= [0 1 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  205.0
original= [0 1 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  326.0
original= [0 1 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  83.0
a =  124.0
a =  245.0
a =  2.0
original= [2 0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  123.0
original= [2 0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  17.0
original= [0 1 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  138.0
original= [0 1 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  259.0
original= [0 1 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  16.0
a =  57.0
original= [0 1 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  56.0
a =  97.0
original= [0 1 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  96.0
a =  137.0
a =  258.0
a =  15.0
original= [2 0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  136.0
original= [2 0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  30.0
original= [0 1 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  151.0
original= [0 1 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  272.0
original= [0 1 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  29.0
a =  70.0
original= [0 1 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  69.0
a =  110.0
original= [0 1 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  109.0
a =  150.0
a =  271.0
a =  28.0
original= [2 0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  149.0
original= [2 0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  164.0
a =  285.0
a =  42.0
original= [2 0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  204.0
a =  325.0
a =  82.0
original= [2 0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  244.0
original= [2 0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  1.0
original= [1 0 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  122.0
original= [1 0 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  163.0
original= [2 0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  284.0
original= [2 0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  41.0
original= [1 0 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  162.0
original= [1 0 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  8.0
original= [0 2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  129.0
original= [0 2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  250.0
original= [0 2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  7.0
a =  48.0
original= [0 2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  169.0
original= [0 2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  290.0
original= [0 2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  47.0
a =  88.0
original= [0 2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  209.0
original= [0 2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  330.0
original= [0 2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  87.0
a =  128.0
a =  249.0
a =  6.0
original= [2 1 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  127.0
original= [2 1 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  21.0
original= [0 2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  142.0
original= [0 2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  263.0
original= [0 2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  20.0
a =  61.0
original= [0 2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  60.0
a =  101.0
original= [0 2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  100.0
a =  141.0
a =  262.0
a =  19.0
original= [2 1 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  140.0
original= [2 1 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  34.0
original= [0 2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  155.0
original= [0 2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  276.0
original= [0 2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  33.0
a =  74.0
original= [0 2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  73.0
a =  114.0
original= [0 2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  113.0
a =  154.0
a =  275.0
a =  32.0
original= [2 1 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  153.0
original= [2 1 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  168.0
a =  289.0
a =  46.0
original= [2 1 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  208.0
a =  329.0
a =  86.0
original= [2 1 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  248.0
original= [2 1 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  5.0
original= [1 1 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  126.0
original= [1 1 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  167.0
original= [2 1 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  288.0
original= [2 1 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  45.0
original= [1 1 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  166.0
original= [1 1 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  173.0
a =  294.0
a =  51.0
a =  213.0
a =  334.0
a =  91.0
a =  253.0
a =  10.0
original= [2 2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  131.0
original= [2 2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  64.0
a =  104.0
a =  266.0
a =  23.0
original= [2 2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  144.0
original= [2 2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  77.0
a =  117.0
a =  279.0
a =  36.0
original= [2 2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  157.0
original= [2 2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  172.0
a =  293.0
a =  50.0
original= [2 2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  212.0
a =  333.0
a =  90.0
original= [2 2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  252.0
original= [2 2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  9.0
original= [1 2 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  130.0
original= [1 2 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  171.0
original= [2 2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  292.0
original= [2 2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  49.0
original= [1 2 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  170.0
original= [1 2 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  243.0
original= [1 0 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  283.0
original= [1 0 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  81.0
original= [1 0 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  202.0
original= [1 0 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  323.0
original= [1 0 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  14.0
original= [1 0 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  135.0
original= [1 0 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  256.0
original= [1 0 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  54.0
original= [1 0 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  175.0
original= [1 0 1 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  296.0
original= [1 0 1 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  94.0
original= [1 0 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  215.0
original= [1 0 1 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  336.0
original= [1 0 1 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  27.0
original= [1 0 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  148.0
original= [1 0 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  269.0
original= [1 0 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  67.0
original= [1 0 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  188.0
original= [1 0 2 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  309.0
original= [1 0 2 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  107.0
original= [1 0 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  228.0
original= [1 0 2 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  349.0
original= [1 0 2 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  247.0
original= [1 1 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  287.0
original= [1 1 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  85.0
original= [1 1 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  206.0
original= [1 1 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  327.0
original= [1 1 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  18.0
original= [1 1 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  139.0
original= [1 1 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  260.0
original= [1 1 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  58.0
original= [1 1 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  98.0
original= [1 1 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  31.0
original= [1 1 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  152.0
original= [1 1 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  273.0
original= [1 1 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  71.0
original= [1 1 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  111.0
original= [1 1 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  251.0
original= [1 2 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  291.0
original= [1 2 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  89.0
original= [1 2 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  210.0
original= [1 2 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  331.0
original= [1 2 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  22.0
original= [1 2 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  143.0
original= [1 2 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  264.0
original= [1 2 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  62.0
original= [1 2 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  102.0
original= [1 2 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  35.0
original= [1 2 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  156.0
original= [1 2 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  277.0
original= [1 2 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  75.0
original= [1 2 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  115.0
original= [1 2 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  203.0
original= [2 0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  324.0
original= [2 0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  257.0
original= [2 0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  55.0
original= [2 0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  176.0
original= [2 0 1 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1]
a =  297.0
original= [2 0 1 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  95.0
original= [2 0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  216.0
original= [2 0 1 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  337.0
original= [2 0 1 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  270.0
original= [2 0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  68.0
original= [2 0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  189.0
original= [2 0 2 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  310.0
original= [2 0 2 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  108.0
original= [2 0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  229.0
original= [2 0 2 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  350.0
original= [2 0 2 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  207.0
original= [2 1 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  328.0
original= [2 1 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  261.0
original= [2 1 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  59.0
original= [2 1 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  99.0
original= [2 1 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  274.0
original= [2 1 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  72.0
original= [2 1 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  112.0
original= [2 1 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  211.0
original= [2 2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  332.0
original= [2 2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  265.0
original= [2 2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  63.0
original= [2 2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  103.0
original= [2 2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  278.0
original= [2 2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  76.0
original= [2 2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  116.0
original= [2 2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
N =  5 , q =  4 , s =  1 , Codeword total =  1024 , Max number of codewords =  7
============================================================================
364.0 [  1.   4.  13.  40. 121.]
[(0.0, 1), (121.0, 1), (242.0, 1), (40.0, 1), (161.0, 1), (282.0, 1), (80.0, 1), (201.0, 1), (322.0, 1), (13.0, 1), (134.0, 1), (255.0, 1), (53.0, 1), (174.0, 1), (295.0, 1), (93.0, 1), (214.0, 1), (335.0, 1), (26.0, 1), (147.0, 1), (268.0, 1), (66.0, 1), (187.0, 1), (308.0, 1), (106.0, 1), (227.0, 1), (348.0, 1), (4.0, 1), (125.0, 1), (246.0, 1), (44.0, 1), (165.0, 1), (286.0, 1), (84.0, 1), (205.0, 1), (326.0, 1), (2.0, 1), (123.0, 1), (17.0, 1), (138.0, 1), (259.0, 1), (57.0, 1), (97.0, 1), (15.0, 1), (136.0, 1), (30.0, 1), (151.0, 1), (272.0, 1), (70.0, 1), (110.0, 1), (28.0, 1), (149.0, 1), (42.0, 1), (82.0, 1), (244.0, 1), (1.0, 1), (122.0, 1), (163.0, 1), (284.0, 1), (41.0, 1), (162.0, 1), (8.0, 1), (129.0, 1), (250.0, 1), (48.0, 1), (169.0, 1), (290.0, 1), (88.0, 1), (209.0, 1), (330.0, 1), (6.0, 1), (127.0, 1), (21.0, 1), (142.0, 1), (263.0, 1), (61.0, 1), (101.0, 1), (19.0, 1), (140.0, 1), (34.0, 1), (155.0, 1), (276.0, 1), (74.0, 1), (114.0, 1), (32.0, 1), (153.0, 1), (46.0, 1), (86.0, 1), (248.0, 1), (5.0, 1), (126.0, 1), (167.0, 1), (288.0, 1), (45.0, 1), (166.0, 1), (10.0, 1), (131.0, 1), (23.0, 1), (144.0, 1), (36.0, 1), (157.0, 1), (50.0, 1), (90.0, 1), (252.0, 1), (9.0, 1), (130.0, 1), (171.0, 1), (292.0, 1), (49.0, 1), (170.0, 1), (243.0, 1), (283.0, 1), (81.0, 1), (202.0, 1), (323.0, 1), (14.0, 1), (135.0, 1), (256.0, 1), (54.0, 1), (175.0, 1), (296.0, 1), (94.0, 1), (215.0, 1), (336.0, 1), (27.0, 1), (148.0, 1), (269.0, 1), (67.0, 1), (188.0, 1), (309.0, 1), (107.0, 1), (228.0, 1), (349.0, 1), (247.0, 1), (287.0, 1), (85.0, 1), (206.0, 1), (327.0, 1), (18.0, 1), (139.0, 1), (260.0, 1), (58.0, 1), (98.0, 1), (31.0, 1), (152.0, 1), (273.0, 1), (71.0, 1), (111.0, 1), (251.0, 1), (291.0, 1), (89.0, 1), (210.0, 1), (331.0, 1), (22.0, 1), (143.0, 1), (264.0, 1), (62.0, 1), (102.0, 1), (35.0, 1), (156.0, 1), (277.0, 1), (75.0, 1), (115.0, 1), (203.0, 1), (324.0, 1), (257.0, 1), (55.0, 1), (176.0, 1), (297.0, 1), (95.0, 1), (216.0, 1), (337.0, 1), (270.0, 1), (68.0, 1), (189.0, 1), (310.0, 1), (108.0, 1), (229.0, 1), (350.0, 1), (207.0, 1), (328.0, 1), (261.0, 1), (59.0, 1), (99.0, 1), (274.0, 1), (72.0, 1), (112.0, 1), (211.0, 1), (332.0, 1), (265.0, 1), (63.0, 1), (103.0, 1), (278.0, 1), (76.0, 1), (116.0, 1)]
284 [0.0, 1.0, 2.0, 3.0, 4.0, 5.0, 6.0, 7.0, 8.0, 9.0, 10.0, 11.0, 12.0, 13.0, 14.0, 15.0, 16.0, 17.0, 18.0, 19.0, 20.0, 21.0, 22.0, 23.0, 24.0, 25.0, 26.0, 27.0, 28.0, 29.0, 30.0, 31.0, 32.0, 33.0, 34.0, 35.0, 36.0, 37.0, 38.0, 39.0, 40.0, 41.0, 42.0, 43.0, 44.0, 45.0, 46.0, 47.0, 48.0, 49.0, 50.0, 51.0, 52.0, 53.0, 54.0, 55.0, 56.0, 57.0, 58.0, 59.0, 60.0, 61.0, 62.0, 63.0, 64.0, 65.0, 66.0, 67.0, 68.0, 69.0, 70.0, 71.0, 72.0, 73.0, 74.0, 75.0, 76.0, 77.0, 78.0, 79.0, 80.0, 81.0, 82.0, 83.0, 84.0, 85.0, 86.0, 87.0, 88.0, 89.0, 90.0, 91.0, 92.0, 93.0, 94.0, 95.0, 96.0, 97.0, 98.0, 99.0, 100.0, 101.0, 102.0, 103.0, 104.0, 105.0, 106.0, 107.0, 108.0, 109.0, 110.0, 111.0, 112.0, 113.0, 114.0, 115.0, 116.0, 117.0, 118.0, 119.0, 120.0, 121.0, 122.0, 123.0, 124.0, 125.0, 126.0, 127.0, 128.0, 129.0, 130.0, 131.0, 132.0, 133.0, 134.0, 135.0, 136.0, 137.0, 138.0, 139.0, 140.0, 141.0, 142.0, 143.0, 144.0, 145.0, 146.0, 147.0, 148.0, 149.0, 150.0, 151.0, 152.0, 153.0, 154.0, 155.0, 156.0, 157.0, 158.0, 159.0, 160.0, 161.0, 162.0, 163.0, 164.0, 165.0, 166.0, 167.0, 168.0, 169.0, 170.0, 171.0, 172.0, 173.0, 174.0, 175.0, 176.0, 187.0, 188.0, 189.0, 200.0, 201.0, 202.0, 203.0, 204.0, 205.0, 206.0, 207.0, 208.0, 209.0, 210.0, 211.0, 212.0, 213.0, 214.0, 215.0, 216.0, 227.0, 228.0, 229.0, 240.0, 241.0, 242.0, 243.0, 244.0, 245.0, 246.0, 247.0, 248.0, 249.0, 250.0, 251.0, 252.0, 253.0, 254.0, 255.0, 256.0, 257.0, 258.0, 259.0, 260.0, 261.0, 262.0, 263.0, 264.0, 265.0, 266.0, 267.0, 268.0, 269.0, 270.0, 271.0, 272.0, 273.0, 274.0, 275.0, 276.0, 277.0, 278.0, 279.0, 280.0, 281.0, 282.0, 283.0, 284.0, 285.0, 286.0, 287.0, 288.0, 289.0, 290.0, 291.0, 292.0, 293.0, 294.0, 295.0, 296.0, 297.0, 308.0, 309.0, 310.0, 321.0, 322.0, 323.0, 324.0, 325.0, 326.0, 327.0, 328.0, 329.0, 330.0, 331.0, 332.0, 333.0, 334.0, 335.0, 336.0, 337.0, 348.0, 349.0, 350.0, 361.0, 362.0, 363.0]
[]
a =  0.0
original= [0 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  40.0
original= [0 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  80.0
original= [0 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  120.0
a =  13.0
original= [0 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  53.0
original= [0 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  93.0
original= [0 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  12.0
a =  26.0
original= [0 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  66.0
original= [0 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  106.0
original= [0 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  25.0
a =  39.0
a =  79.0
a =  119.0
a =  38.0
a =  4.0
original= [0 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  44.0
original= [0 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  84.0
original= [0 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  3.0
a =  17.0
original= [0 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  16.0
a =  30.0
original= [0 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  29.0
a =  43.0
a =  83.0
a =  2.0
original= [2 0 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  42.0
original= [2 0 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  8.0
original= [0 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  48.0
original= [0 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  88.0
original= [0 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  7.0
a =  21.0
original= [0 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  20.0
a =  34.0
original= [0 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  33.0
a =  47.0
a =  87.0
a =  6.0
original= [2 1 0 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  46.0
original= [2 1 0 1] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  52.0
a =  92.0
a =  11.0
a =  24.0
a =  37.0
a =  51.0
a =  91.0
a =  10.0
original= [2 2 0 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  50.0
original= [2 2 0 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  1.0
original= [1 0 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  41.0
original= [1 0 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  81.0
original= [1 0 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  14.0
original= [1 0 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  54.0
original= [1 0 1 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  94.0
original= [1 0 1 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  27.0
original= [1 0 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  67.0
original= [1 0 2 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  107.0
original= [1 0 2 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  5.0
original= [1 1 0 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  45.0
original= [1 1 0 1] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]
a =  85.0
original= [1 1 0 2] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  18.0
original= [1 1 1 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  31.0
original= [1 1 2 0] gray mapped= [1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  9.0
original= [1 2 0 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  49.0
original= [1 2 0 1] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  89.0
original= [1 2 0 2] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  22.0
original= [1 2 1 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  35.0
original= [1 2 2 0] gray mapped= [1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  82.0
original= [2 0 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  15.0
original= [2 0 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  55.0
original= [2 0 1 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 1]
a =  95.0
original= [2 0 1 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  28.0
original= [2 0 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  68.0
original= [2 0 2 1] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]
a =  108.0
original= [2 0 2 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  86.0
original= [2 1 0 2] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  19.0
original= [2 1 1 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 1, 1, 0, 0]
a =  32.0
original= [2 1 2 0] gray mapped= [0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]
a =  90.0
original= [2 2 0 2] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
a =  23.0
original= [2 2 1 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]
a =  36.0
original= [2 2 2 0] gray mapped= [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]
N =  4 , q =  4 , s =  1 , Codeword total =  256 , Max number of codewords =  5
============================================================================
121.0 [ 1.  4. 13. 40.]
[(0.0, 1), (40.0, 1), (80.0, 1), (13.0, 1), (53.0, 1), (93.0, 1), (26.0, 1), (66.0, 1), (106.0, 1), (4.0, 1), (44.0, 1), (84.0, 1), (17.0, 1), (30.0, 1), (2.0, 1), (42.0, 1), (8.0, 1), (48.0, 1), (88.0, 1), (21.0, 1), (34.0, 1), (6.0, 1), (46.0, 1), (10.0, 1), (50.0, 1), (1.0, 1), (41.0, 1), (81.0, 1), (14.0, 1), (54.0, 1), (94.0, 1), (27.0, 1), (67.0, 1), (107.0, 1), (5.0, 1), (45.0, 1), (85.0, 1), (18.0, 1), (31.0, 1), (9.0, 1), (49.0, 1), (89.0, 1), (22.0, 1), (35.0, 1), (82.0, 1), (15.0, 1), (55.0, 1), (95.0, 1), (28.0, 1), (68.0, 1), (108.0, 1), (86.0, 1), (19.0, 1), (32.0, 1), (90.0, 1), (23.0, 1), (36.0, 1)]
81 [0.0, 1.0, 2.0, 3.0, 4.0, 5.0, 6.0, 7.0, 8.0, 9.0, 10.0, 11.0, 12.0, 13.0, 14.0, 15.0, 16.0, 17.0, 18.0, 19.0, 20.0, 21.0, 22.0, 23.0, 24.0, 25.0, 26.0, 27.0, 28.0, 29.0, 30.0, 31.0, 32.0, 33.0, 34.0, 35.0, 36.0, 37.0, 38.0, 39.0, 40.0, 41.0, 42.0, 43.0, 44.0, 45.0, 46.0, 47.0, 48.0, 49.0, 50.0, 51.0, 52.0, 53.0, 54.0, 55.0, 66.0, 67.0, 68.0, 79.0, 80.0, 81.0, 82.0, 83.0, 84.0, 85.0, 86.0, 87.0, 88.0, 89.0, 90.0, 91.0, 92.0, 93.0, 94.0, 95.0, 106.0, 107.0, 108.0, 119.0, 120.0]
[]
